《全民造星3》今次比賽邊個冇唱過廣東話歌我都唔會投

希望大家跟我
垃圾ansonbean NY 大陸喱不了

我諗係佢地覺得自己唱廣東歌太難聽 先唔唱

NY真係好大6

CY

所以？ 咁叫佢咪撚參加香港比賽

可能係 但我唔會係佢嘅觀眾
所以898

Ben 都冇唱喎

唔睇chill club連有咩新廣東話歌都唔知

Ansonbean登陸真太陽咪有唱

屌 決賽呀

無追開，但今晚一睇做乜咁多人唱國語歌

都有唱

第二round 好啲。得返三個無唱

多撚謝曬嗰兩句